Milý Pavle ,
Jsem v Praze od 6 . 11 . 2010 .
Studuju češtinu od ponďelý do patku .
Ukoly jsou od 9:00 do 13:00 hodin .
V 14:00 odpoledne obedvam . v Po o 18:00 sluchal jsem rádio .
V útery taký dopoledne čeština .
V veceře se hledal jsem na televizi .
V středu taky jsem studoval jsem delal domácí úkol .
V čtvertek 17:30 chodil jsem do kina s Monikou .
V Pátek od 15:00 do 18:00 jsem udélal nákub .
Sobota a nedele mam volno .
V Sobotu o 13:00 jsem měl výlet na hrad Karlštejn .
V Nedele o 15:00 jsem měl tenis .
Tvůj kamarad Adam
